瘦撚想練fit少少

但又好驚練到好大舊好核突
係咪屋企郁下就夠

咁易練到大大舊咩

你唔食大隻奶粉想去好大舊都幾難 放心你keep住操只要出線條同橫d 最多大隻些少

「但又好驚練到好大舊好核突」 本身都想分享下 但睇到依句 都係算鳩數啦你

坐下就夠嫁啦

小心gym room
之前去咗一次大隻到女朋友唔要我

坐練唔到肱一頭肌

屌你 假膠

瘦撚點練都好難大舊 即使係負重
基本上做下workout 線條好易岀
着衫都好睇啲 但肌肉就難d
除非你食奶粉

假你屎忽
我個fd屋企玩下strongman大舊到

上次唔覺意拉左幾下引體
個背肌厚左好多

我入左依個post 之後去照鏡 我個膊闊左好多

我郁左幾日 就大隻過the rock

中學體適能做完掌上壓第二日變到hulk咁

170cm 80kg想肥返少少
邊隻gainer好?

咁肥都話瘦，唔好話骨重
170cm 176磅

我173cm 140磅咪勁勁瘦

出親街都俾人話牙籤仔
可能啲內臟重

你食石頭？
計你既bmi係屬於輕度肥胖

定係你唔著褲出街

27.68

飲得鉛水多關唔關事我條邨有超標

唔會咁易就大舊

瘦撚驚大隻 咁易大隻到你就唔洗做瘦撚啦

上面好多巴打好快大隻好驚變hulk

咪假膠啦